火影最愛既術 只限Naruto

體術：夜凱
幻術：別天神
忍術：塵遁 原界剝離
仙術：真數千手

傀儡同黏土個啲唔知點計

一齊討論下

naruto 淨係識影分身同螺旋丸咋wo

收皮啦

雷....千....勁

第四代火影

豪火滅卻？

灼遁光輪疾風漆黑矢零式

浸大灰積燒

嗰啲係秘術

利申：死司憑血

灼遁．光輪疾風漆黑矢零式
木遁秘術-樹界降誕
赤秘技‧百機操演
色誘術-逆後宮之術
無限月讀

宇智波反彈

飛段？

Yes

忍體術: 雷影-雷我爆彈

千手力

影分身手裏劍之術

嘴遁 - 超嘴砲吹水唔撚抹嘴之術

早蕨之舞 夢幻音鎖

宇志波反彈

木葉體術奧義 千 年 殺
土遁心中斬首術

通靈術 斬斬舞

SASUKEEEEEEE

NARUTOOOOOOO

口遁